netvigator modem著紅燈咩料

有冇人同樣情況